今個星期降雨量已經多過成個7月有突。。。。。。

八月
日 總雨量(毫米)
01 28.3
02 25.6
03 46.9
04 4.7
05 53.3
06 1.7
總值 160.5

七月
總值 125.4

今日立秋

立秋，七月節。立字解見春。 秋，揪也，物於此而揪斂也。涼風至。西方淒清之風曰涼風，溫變而涼氣始肅也。

天文台：7月為香港有記錄以來最熱一個月 雨量僅為正常值33%

二○二○年七月是本港自一八八四年有記錄以來最熱的月份。

七月全月總雨量只得125.4毫米，約為正常值376.5毫米的百分之三十三。

本年首七個月的累積雨量為1088.8毫米，較同期正常值1473.3毫米少約百分之二十六。

今年累積
(截至 8月6日)
絕對最高氣溫 35.3°C(7月23日)
絕對最低氣溫 10.3°C(2月17日)
最高日雨量 183.8毫米(6月6日)
累積雨量1249.3毫米 (↓313.1毫米)

乳呀，我要乳

成年都無試過低過10度
一係勁落雨一係日日都曬到燶

[有圖] 疫情下第一次去沙灘唔怪得要著性感泳衣，但你地都係戴返口罩啦。。。。。。

6月以來，長江流域降雨量486.8毫米，較常年同期偏多54%，為1961年以來歷史同期最多。